1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Використання клавіатурних подій для відстеження введення даних у полях форми не дозволяє відстежувати дії, які відбуваються без використання клавіатури, таких як миші, контекстного меню або розпізнавання мови.

Для кращого контролю та надійності відстеження змін у полях форми рекомендовано використовувати події input та change, оскільки вони здатні виявляти зміни незалежно від засобу вводу (клавіатура, миша, тощо).

Клавіатурні події, такі як keydown, keyup або keypress, варто використовувати лише в окремих випадках, коли потрібно відстежити дії користувача, що не призводять до зміни вмісту поля (наприклад, клавіші стрілок вправо і вліво).
